[求救] 加咗新貓不停叫 舊貓驚到廁所都唔去

話說尋晚帶咗隻新貓返屋企 2個月大英短仔 叫足一晚
舊貓 6個月異短女 勁驚 除咗奶之外咩都唔食 廁所都唔去

有無方法令細貓叫少啲？
大貓離遠已經開始向細貓方向哈，點先可以令大貓無咁緊張

想佢哋快啲fd呀，因為要多隻貓都係想大貓無咁寂莫

寂唔寂寞係你自己強加入去既意見姐
BTW
新貓先關係佢一段時間 咁會好D

貓係獨居動物黎
毒撚唔需要FD明冇?

怕佢寂寞

起碼都等舊貓兩歲後先啦

加貓之前點解唔爬下文先

圖都冇

正確

新貓要入籠7日都唔識 養貓

學貓叫？

其實新貓一到就已經困咗籠 文都有爬，只係好少見舊貓會驚新貓

有圖咪自爆囉

我們一起學貓叫

隻新貓大隻過舊貓嘅話就會

新貓入籠困房
舊貓繼續係出面 唔好俾佢地兩隻野見倒

佢咁驚肯定係你日日做左D野搞到佢勁緊張

或者你屋企根本太細連分開佢地都做唔倒

唔好冷落舊貓

大貓嘅體型係細貓嘅兩、三倍

會唔會係因為佢未見過其他貓呢？

我幾個禮拜前隻新貓入黎係困籠加條毛巾鋪係個籠上面等佢地見唔到對方 慢慢慣左對方陣味先比佢地見下大家 打交就大聲鬧佢地咁 比多啲零食佢地同多啲佢地玩 依家就無乜野

所有野都要以舊貓為先
摸要摸舊貓先 餵要餵舊貓先

大概熟到先可以由籠放出嚟？

係 不過都係要試下先知會點